楊岳橋：香港亂局唔關北京事，民間要獨立調查委員會就夠！

【明報專訊】特首林鄭月娥昨日見記者時表示，「香港不能夠亂」，目前要將所有精力放於停止「相當廣泛」的暴力，呼籲市民不可再作大規模、不定時不定點的「破壞行動」，稱要是香港情况繼續惡化，中央不會坐視不理。公民黨黨魁楊岳橋批評，政府已屢次錯過平息事件的最佳時機，現時民間要求成立獨立調查委員會（COI），但政府不做，繼續「語言偽術」。
稱有責深究紛爭解決 現非時候
林鄭月娥昨兩次被問到會否成立COI時，重申不認同成立「法定」的COI，因為是針對警務工作，尤其現時仍在執法期間。她說有監警會機制，相信主席梁定邦會考慮事態發展，考慮將範圍由至7月2日，延長至其他引起社會關注的警務行動。林太稱，停止暴力，恢復秩序，令社會回復安寧後，政府有很多跟進工作做，她作為特首亦有責任深究政治紛爭、社會分歧、社會積累怨氣等，從而找出解決方法，但她認為現時不是時候。
談安撫示威者：
暴力者法辦 籲和平者放下分歧
至於除了呼籲停止衝擊，有何實質方法安撫示威者，她說如示威者採取暴力，政府會依法辦事，有需要會拘捕、檢控，再交法庭裁決；對於和平地參與示威遊行的人，林太說知道他們對政府在修例事件或其他政策有不滿，但亦不應縱容暴力事件。她希望和平示威者放下分歧，她願在日後認真聆聽，作開放式對話。
楊岳橋批「不停搬北京出來」
對於港澳辦及中聯辦周三（7日）在深圳座談會發放的信息，林太稱中央非常關注香港情况，非常信任特區政府及警隊能處理現時情况，她作為行政長官，當然會負起責任；要是香港情况繼續惡化，她從中聽到的信息是，中央不會坐視不理。楊岳橋批評林鄭月娥聲稱日後會深究社會分歧，質疑她日後會走數，又形容現時是她管理不善，將北京政府「拉埋落水」，擾亂外交格局，「不停搬北京出來」；他認為五大訴求不用中央批准。工黨張超雄質疑是否示威者「定時和定點」集會，政府就會回應訴求，促請當局正面與示威者溝通。
「友好協進會」會長唐英年昨與30多名建制派開記者會，他認為示威暴力趨升級，要「止暴制亂」，目前不適宜討論COI，但將來可再討論，又說現時毋須駐港解放軍介入。唐英年又稱，他願意獻身籌組平台，讓示威者與特首公開對話。自由黨黨魁鍾國斌表示，成立COI是社會相對有共識的想法，可以做到是好的，但認為不能單靠COI解決問題。
（反修例風暴）

正評：楊岳橋係真心膠，原諒佢啦，大家繼續支持佢
負評：關鍵時刻現形，楊岳橋跟本係鬼

今次飯民幾好 識玩 會投

笑撚死，繼續撐泛民啦

推大埔啦屌

睇得出民主派都仲係好驚共產黨

邊到有話就夠阿

希望佢可以清醒一下 如果知錯我唔會割佢蓆

乜撚野夠，缺一不可

掛念睇電視唔記得投票

係咪我智力唔夠
睇內文邊度有講
成立獨立調查委員會就夠

標題黨死全家

On9 有曬證據出左老解 葉虎單野都未有人煲大

屌你老母標題黨 咩居心

第一段暗示咗成立獨立調查委員會就可以平息事件

我睇唔到有講"就夠"喎

樓主唔知係明想分化定眼殘，我就睇唔到篇文入面有標題「就夠」嘅意思啦。
喂，分化都醒少少啦。

一定唔會係「就夠」
但呢個真係基本平息民怨既最低條件

活動結束前唔會割
要清算達成目標先
米嘥時間推呢啲廢post

完全見唔到人地話夠
三毛又出動分化收皮啦

屌你老母標題黨
祝你一生不舉

暗乜撚野示

楊生目標係做特首

標題黨

有咩問題

停止推 po

缺一不可啊 屌佢老母

佢想講楊冇講其他4樣掛

佢話夠就夠?

係你一個人夠
跟住你可以唔使再出黎~THX

標題黨 屌你老母

標題分化黨
不推文回覆

用下不推回文啦屌 標題黨

五毛想分化

🙄🙄

標題黨，內文幾時有依幾隻字?

又係度自己作標題

睇到標題就知唔好跟車咁貼

現時民間要嘅係五大訴求,唔係成立獨立調查委員會

但佢之後都有話五大訴求唔駛要中央許可
睇翻成個context 似乎AY只係批評緊林鄭唔好再乜都搬中央出黎

標題黨 搞分化

已block 各位手足小心

樓主誤導分化

收皮啦標題黨

分化黨 收皮啦

楊岳橋批評林鄭月娥聲稱日後會深究社會分歧，質疑她日後會走數，又形容現時是她管理不善，將北京政府「拉埋落水」

咩叫「拉埋落水？」搞成咁唔關北京事？？？？？吓？？？？？你認真？

樓主理解能力有問題
“就夠”係佢自己加

分代撚 你收皮啦 邊撚到有講就夠

喂啊我唔明啊，即係白馬唔係馬？

咁無可否認嘅事實係成立獨立調查委員會，
的確係會有班人收貨喎

楊岳橋批評林鄭月娥聲稱日後會深究社會分歧，質疑她日後會走數，又形容現時是她管理不善，將北京政府「拉埋落水」，擾亂外交格局，「不停搬北京出來」；他認為五大訴求不用中央批准

邊到有明示或暗示？？

屌你老母標題黨

就算唔投白鴿黨 都唔柒投你班熱狗

又一分化撚

樓主標題黨 分化撚
楊岳橋都係分化撚，不過分化緊對家

唔撚洗推啦 block尻佢

係咪真係會有人收貨係另一樣嘢
事實上係偏文入面AY都冇咁講過

佢嘅意思係五大訴求都係香港自治範圍
但柒婆下下扯到去港獨搵北京做擋箭牌

單機啦你班陷家剷 做埋啲無謂嘢重要post唔推

on9

又有分化撚出沒 內文根本無話獨立調查就夠

標題黨想分化？

請大家認真睇內文

Push

標題黨on99
成老屈泛民做乜撚

佢表示呢個係必須
冇話就夠

政治切割
咩都拉北京事既話根本林鄭乜都唔洗上身

楊岳橋批評林鄭月娥聲稱日後會深究社會分歧，質疑她日後會走數，又形容現時是她管理不善，將北京政府「拉埋落水」，擾亂外交格局，「不停搬北京出來」；他認為五大訴求不用中央批准。

你del撚埋呢句先屈啦嘛

所以就算AY有咁講都只係講緊現實
唔知樓主想屌乜

on9 正負評都係想引人屌泛民
不推文回覆confirmed

負評俾樓主分化撚

分隔中共港共咁打 , 橫掂都唔敢出解放軍

唔好講五大訴求，林鄭根本連講「撤回」依兩個字既權力都冇，所以先會有壽終正寢依d咁既笑話！所以林鄭下下話北京乜北京物其實係錯唔晒的

就夠? 你加嫁喎? 即係正評就原諒你 負評就你關鍵時刻現形 你根本就係鬼????

三毛又出動分化

負皮係比樓主

你番去同玉娥玩69啦楊岳橋

#drum#dog

其實佢冇講錯 衣家啲人憎狗多過政府

你on9少陣
而家發生既一切本來就係特區自治範圍入面
而家北京係咁係度出聲本來就唔應該
所以同林鄭講叫佢唔好搬北京返黎
特區內部解決有咩唔岩

dllm 標題分化狗

分化撚 block

ON9

唔要港共政府！

佢係食政治飯, 好明顯話唔關北京事係反話。佢唔會直接得罪中共, 不過大家都知林鄭只係一隻棋。鬧林鄭, 就係睇下中共會唔會唔要呢隻棋, 去換其他野返黎。

五大要求呢屌

op 原來係分化狗

三毛又出動
不推文回覆

又話不要一國兩制既？

不要標題黨
做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係一個重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

果然係獻世B隊

槍打出頭鳥

Sorry 自膠

三毛分化post

食屎喇死三毛分化撚

標題誤導成分爆登

收編？

而家除左港獨外邊個話不要一國兩制

七毛已過數

垃圾樓主玩文字遊戲

「就夠」？

不割蓆

樓主標題黨 懷疑想分化
善用不推文回覆

垃圾post唔好推

哈
垃撚圾楊onq

撚有「就夠」？blocked

不推文回覆

你個乜撚嘢標題嚟

夠你老母

唔洗推

咪L成日自己整標題誤導人啦，屌

乜叫唔關北京事 幕後黑手正正就係共黨

屌你老母 邊撚到有寫就夠
分化撚食屎啦

善用不推文回覆 好多扮屌樓主推post
我哋唔需要屌 衹需要教育 文宣好重要

咁撚多白痴唔識不推文回覆 , 係咁幫條5 毛推

樓主老作

又玩分化
唔撚割啊屌你

分化撚

唔諗下泛民幫我地擋左幾多次警犬？

咪咁撚幼稚啦泛民 人唔笑狗都吠

唔好推呢啲文啦，今日行動文優先

請善用不推文回覆

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

分化北京同777

醒小小

暗你老母啦,斷章取義

大家用不推文回覆

樓主賤畜3毛又作野玩分化

又搞分化

之前遊行死都唔肯嗌雙普選
五大訴求嗌到得四個

樓主標題黨

屌你個就夠標題撚

正評就你啱負評就佢錯，樓主 sure win

不推不評 上一頁

不割蓆, 不分化, 暫時將楊岳橋列入觀察名單

你呢個POST就伯母比我地嘅性暗示

叫佢食屎啦，五大訴求呀

原文（明報）標題

樓主重睇一次啦

屌你老母楊精采，含撚啦，扮傻

唔通叫佢大大聲出留反北京咩
反左下年成個黨俾你DQ

楊生其實地下黨員

不推文回覆

收
皮
啦
三毛

樓豬偷換概念

樓主,block左你啦，單機啦分化撚

咁梗係啦人哋議員唔可以隱藏身份唔可以戴口罩
真係如果要做鳩佢IP都唔使check

標題黨 分化撚 咪幫佢推

鬼？ 你就鬼

樓主突變分化撚
請善用全新推出的不推文回覆功能

樓主分化post block 同埋用不推文

負皮係畀你隻分化狗

起底
不推文

老屈，大家唔好推

又分化
仆街啦

分化都分得叻d啦，內文邊撚度有講：成立獨立調查委員會就夠呀

Blocked

樓主含撚啦分化狗

標題黨

你紅字同你個表題唔撚對喎
//民間要獨立調查委員會「就夠」//???
睇晒成篇都搵唔到, 定我眼大睇過龍

依期又開始多清算泛民言論, 又List泛民2個月黎既柒野, 又是撚柒鳩旦就掉垃圾新聞出黎

負評
你分化都做好少少
內文與標題不一致，仲係都講泛民
人地又冇話起大台
各有各做，絕不分化

查8鄉指揮官先 想玩死佢

好驚燒上去呀？

樓主斷章取義
又想分化

已blocked

一步一步來
第一步都未有
就自己人要分化?

垃圾標題撚
老實講
當初肯成立既話大把人會收貨
只係而家變到全面警民對抗
你唔雙普選再收晒班狗皮都唔會收到科

你睇真d篇文同樓豬個標題先啦
根本無「就夠」個意思係篇文入面

根本冇講過, 斷章取義

Ching記得善用不推文回覆 咪撚幫分化狗推

文題不乎
不推文回覆

樓主on99

一定要有 唔= 就夠

去食放題一定要食三文魚
唔 = 食三文魚就夠

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

3毛夠唔夠你開飯？

你唔同意都好，但事實只要有兩條

1.撤回
2.獨立調查

起馬七成人收貨
中產同打工果班

睇真d篇野, 完全無「就夠」依個意思
獨立調查委員會其中一個訴求, 佢無講錯

吹得就吹啦，你夠暗示你老母俾我屌緊喀

同意，請善用不推文回覆

呢種牆頭草中共最鍾意
後生醒目世界仔

唔關北京事
港獨呀

冇講錯喎

不用正負皮

直接不推文回覆

邊度話獨立調查就夠 上一頁 走

屌 分化撚 應該係熱狗黎

咪撚再比分化三毛呃啦，邊有泛民咁戇尻玩自爆架

不推文回覆真係好野
我可以屌爆樓主

五大訴求 缺一不可
(善用不推文回覆)

又分化

邊有講「就夠」

佢邊句話獨立調查就夠？？？

分化撚！！！！！！！仆街啦

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

依個我支持

因為泛民確實劣績斑斑
所以非常容易用標題老屈就引到人狂屌分化
呢個禮拜斷章取義黎老屈泛民班傻鳩既野真係多到數唔到
大家真係要醒水d將呢d仆街個id記撚住

唔好理佢啦 我哋有我哋行動啦

分化撚標題黨

不推文...

屌你老母分化狗

收皮啦 5毛分化L
正負評逼人投票 兩個選擇都係分化人

見到依類post 大家不回覆留個名先， 日後先再睇下點搞

集中番五大訴求，一個不少

我屌你老母就夠
不推文please推行動post

唔好講得唔得啊
推行動post啊仆街

樓豬分化撚已block

支持楊議員

又想玩分化泛民，樓豬咩居心

屌你老母又分化

睇清楚d內文先啦

拆解「示威無經濟」論，林鄭不懂經濟再鬧笑話！

對於特首日前突然公然批評「反送中」抗爭活動，令香港「亂了」，所以香港經濟比沙士時更嚴竣。不少相熟的金融界朋友聽了，第一反應是：「林鄭係咪真係唔識經濟？」。

香港經濟其實由去年底已經轉壞，核心原因定必是中國經濟下行風險，以及中國未能與美國修補兩國貿易關係所拖累。回想起18年底中美突然爆發貿易戰，香港股市隨即受挫，股王700都由450蚊高位跌至穿300蚊水平，當時香港同樣天下太平，為何不見林鄭出來譴責？

而事實上，中國內部本身正面對嚴重債務違約、資不抵債的情況，意味金融泡沫危機隨時爆破，否則央行無需持續「放水」增加市場資金流動性，減低國民稅務以刺激國內消費。

而香港處於相當特別的位置，協助中國處理外貿、提供融資、離岸資金調配等，是香港經濟核心經濟命脈之一，如果中國經濟差，當然會拖累香港。

另外，林鄭指香港零售受示威重創，但其實香港零售業年初已明顯放緩，全因內地經濟差令人民幣貶值，內地人來港消費意欲自然大減。而香港不少零售本來就是針對內地旅客的化妝品店，即使是否有示威活動，零售業今年內表現亦不見樂觀。

說穿了，2019全球經濟都有下行風險，連國際貨幣基金組織，都主動將全球經濟增長預測下調，否則美國亦不會帶頭減息刺激經濟。林鄭將所有經濟問題歸咎於示威活動，完全忽視國際金融危機的影響，更進一步突顯她的無知。

班人太明顯，正常人都睇得出

屌你老母 獨立調查委員會咪5大之1囉

五大訴求呀屌

用不推回啦

如果加埋對612義士從輕發落（唔好留案底）就係最完滿既結局

你哋真係唔識咩叫拉著紅旗反紅旗㗎啵

想請問佢呢篇野有咩問題？

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

標題黨 想分化

一人一票呀on9

屌 條垃圾又出黎柒

收皮啦 邊到有就夠兩隻字

次次都叫光復香港、時代革命架喎，除非你咁都唔算係港獨啦，梁天琦哭哭

Blocked User - 家事國事天下事
完全封鎖

一嚟佢無話有委員會就夠
二嚟佢無話唔關北京事喎
佢係話林奠係咁搬北京出嚟喎

唔好激嬲共產黨

屌你 標題黨
內文撚有「就夠」

封鎖 上一頁

BLOCK鳩左樓主就得

標題黨
分化撚
追蹤你

只飛魚焉知魚之樂也
定係你係入心入面條蟲
知佢諗緊咩？

屌你老母標題撚
唔關北京事唔係話 北京唔應該插手咩
又邊撚度有話成立獨立調查委員會就夠

收皮啦標題黨 斷章取義玩分化

上面有啲人無fact check blocked

點解次次楊岳橋啲新聞都有標題黨
上次就話流亡影響香港聲譽 今次到獨立調查委員會就夠

屌你老母啦標題檔

樓主標題係有問題
不過睇埋內文先

成件事點會同北京無關
話林鄭係始作俑者拉埋落水, 想幫北京洗白跟本係混淆視聽
想將民怨指向港府, 唔好燒去中共度

又標題黨

請善用不推文回覆

樓主理解能力不足
無一句係指咁就夠

仆街標題黨

夠你條毛

已確楊岳橋已經被收買加入大台搞分裂

斷章取義 不推文回覆

搞分化講完

不推文回覆 block

皇天擊殺

政府已屢次錯過平息事件的最佳時機，現時民間要求成立獨立調查委員會（COI），但政府不做，繼續「語言偽術」。

下暗咩示 你動物傳心師？

屌你老母樓豬加少少字玩分化,不推文+BLOCK+負皮等佢單機啦

你咪撚標題黨啦diu你

垃圾標題黨

北大讀書

政治上你唔可以屌鳩阿爺 要入晒林鄭數先有計傾
大家都知邊個係黑手, 但要俾位佢落集中係林鄭度

不推文啦屌,條撚屌就係想分化
最近一堆都係暗示暗示再暗示咁玩分化
仲理班仆街?

不認同
唔需要理
繼續推行動文宣post

標題黨+唔睇內文黨收皮

Block啦屌

唔理佢啱唔啱
暫時喺呢個運動入面
扮下好撚熱愛大陸
百利而無一害啫

樓主係熱狗

咪分化

呢排咁多人想玩分化

標題黨死撚開啦
閱讀理解拎U/分化撚
你自己揀

缺一不可 諗住選舉怕被人話支持暴徒 就將五大訴求變成有篩選？

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

放義士先係關鍵

睇左篇文先啦

共產黨正式統戰 成班傻鳩私怨上腦
唔撚睇文就一尾推推推屌屌屌

全世界用不推文回覆 由佢沉

又分化，屌你老母

三毛又係時候分心化

ovmdb

三毛

#247122 啱啱甩P
我都奇怪點解共產黨咁耐先出手
原來係滲透緊堆甩P acct

不推文回覆

Not enough lor sorry

佢劣績班班，擺明唔係為社運付出架啦仲關鍵一席？

又想吹風同泛民割蓆
就算玩核彈我都唔割 泛民更加唔會割

分化撚...

咪L分化

其實局勢真係冇大家想像中咁樂觀

究竟8月5日發生咩事？？？？？

樓主真隂毒

加個「就夠」屈ay

標題黨+分化撚
先係鬼

樓主係三毛

睇內文 唔好信樓主個標題

負皮係畀樓主條撚樣

會驚係正常老美佢惹唔起 但要做鳩香港人係做得到

樓主一係鬼一係閲讀理解Fail

11月好驚泛民贏？^_^

明報啲呢垃圾左報都好睇ge?

我屌你 關鍵一席

我地要
撤回條例
清算黑警
釋放抗爭者
撤回暴力定性
實行雙真普選

清算黑警重組警隊 同放人係必須

屌你老母標題黨

樓主Dllm 你玩分化

三毛群起出動分化泛民同前線
他認為五大訴求不用中央批准。

有冇大台係由群眾話事
冇人可以自己成立大台

夠llm
5大訴求呀

泛民其實係香港最後防線，佢地係制度內會幫我地既方量，如果佢地9up玩極端言論，下次閘都入唔到。

屌你起底一睇分化撚嚟
最少今時今日泛民仲係隊友

邊到有就夠？
分化撚

標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母
標題黨分化撚我屌你老母

標題分化狗
請善用不推文回覆

呢度唔俾准食煙
唔准搭我膊頭
你唔食我咪唔搭囉
你唔搭我咪唔食囉.

楊生老婆搵人仔，你知唔知佢外父係咩人？鬼信佢

販民 一日賣港 終生賣港
香港人都係信自己

我知成篇文同標題冇關
但我有意見啫

reading攞U? blocked

樓主係鬼

有險可守

佢係偽焦土派
所有同路人都大力屌，做fake news 屈

但唔屌保皇林鄭中共

「不分化」, 仲有無人記得?

選舉近了，鬼出現了，抹黑多了。

( Show Blocked User - 家事國事天下事 )

最撚嬲係手足辛辛苦苦將香港推上中美議程，美國要做野啦，你班美國買辦竟然屌返轉頭，擾亂「外交格局」？依家係中共幕後操控，香港政府做dirty work呀！你班撚樣spin返做內部事務？？？搞撚散個運動嘅你唔屌，提你哋嘅就屌佢分化撚？？

五大訴求，缺一不可，我要雙普選！！

標題黨
Blocked

請善用新功能

Over my dead body!

又係熱狗

樓主想分化confirmed

Block 鳩呢條分化撚
假標題，想負評你又變相幫你屌楊岳橋
屌你老母死全家

BLOCKED
請善用不推文回覆

五大訴求
1.撒回送中條例
2.取消暴動定性
3.釋放所有被捕義士
4.成立獨立調查委員會
5.立即實行真雙普選

不嬲都係咁玩架啦
議員點會同你港獨

樓豬呢d賤種心腸好撚惡毒
扭曲人地既言論，想將件事推到極端黎對比正常講法係有關
問題
你老母比狗屌分化撚

狗也不屌楊岳橋

樓主分化撚 不推文回覆

屌佢啦，
五大訴求全部都要呀！

你個指控完全係港人講地式屈人

明顯藍絲分化撚進場

佢邊隻字話放棄五大訴求?

成個post都係泛民支持者
泛民支持者就係咁犯賤
我就放長雙眼睇下香港人第時有幾咁折墮

標題黨收皮喇

每一次回應fake news 分化撚
就浪費一次我哋做正事時間
依班仆街比保皇黨更毒更冇人性

已另開新post

你哋屈人黑心惡毒加個「就夠」
所以我哋心水清
有獨立思考 冇中標題黨計
支持被屈嗰個
好正常囉分化撚
只怪你哋道行低冇道德

兩邊投票都係伏 投乜撚

無論正負評都係對你有利
你係咪真係覺得我地會咁on9?
以後單機啦屌你老母

不推文回覆呀大家

已開新post，不服來辯

樓主老母送比林奠用牙簽假狗無限抽插啦屌你
標題撚到你

唔同你玩泥沼戰浪費時間
大家都唔好

我哋大把正經嘢做

抽水就夠

你咪繼續撐楊岳橋囉
畀佢賣豬仔都攬佢先好嘢

肯用下腦就唔使同人泥漿摔角囉
提埋你聽日記得出去呀

啱 負皮是俾樓主嘅

咁多年嚟，冇撚變過。

標題黨，你老母

就夠？？

標題黨 勿回

分化POST!!

推

楊岳橋不代表我

注意
首先, 明報專訊

同埋垃圾樓主標題黨. AY從來無講過成立獨立調查委員會就夠. 佢係BBC既訪問已經好清楚講明雙普選既迫切性

正負評都係直接assume左AY講過“就夠”
負評係比樓主條垃圾分化撚, 而唔係你個垃圾投票

垃圾樓主一開post, 即刻大量三毛附和. 全部block得

對付三毛
要有三大法寶傍身

1.同理心
2.獨立思考 fact check 能力
3.明辨是非對錯能力

其實屈人「左膠」最廉價
佢哋最近仲興做fake news ,標題黨屈同路人
現在屈緊ay

之前仲毒，用陳沛然post屈，
spin佢閙細良等「左膠」起大台
其實陳醫生明明笑緊葉國謙 葉劉大台論

依班人極惡毒
最叻狂開post屈同路人
保皇，林鄭，中共就少鬧

其實佢係分化支那同7婆?

定仲係傳統泛民思想

啲傻西明知係三毛分化post都仲推帖。

成篇野都冇話獨立調查委員會就夠

已block x2

又有險可守

屌你老母。

請寫出以上句子暗示之內容。

都係嗰句，佢哋唔好割蓆，繼續Backup就夠
所以咪撚理飯民講咩，推返出面啲文宣同行動po啦

aggar

樓主慢慢單機

負評，標題老屈黨

善用不推文回覆

睇完 都唔知有咩問題 你隻分化狗

上面打風又唔知冇咗好多韭菜
點懲罰香港啊

鬼你老母，分化黨

停止推post

善用不推文回覆

藍乜。我唔支持其中一位泛民議員都唔得？

我唔會咁樣話Miss Mo，唔好成日覺得人哋講一句你唔鍾意嘅嘢就話玩分化，你今晚同藍屍個班人有咩分別，唔俾人有自己意見嘅

屌你老母, 你班友睇哂個post先得唔得, 楊岳橋從來冇話過成立獨立調查委員會就夠
係樓主標題黨, 係度玩分化, 唔該唔好再推po, 專心係大埔機場好過啦

老婆搵人仔指控正正係講人港地亂扣帽子
Ay一早拍片澄清有理有節
用講人港地material屈人
正係你本人

分化post又黎料

Whatever 相嗌唔好口，我對事唔對人
總之五大訴求

泛民係鬼
五大訴求，缺一不可

泛民仆街啦！

"他認為五大訴求不用中央批准。"

利申: 我係熱狗 我係青山城邦弟子

鬼拍後尾枕

楊岳橋係關鍵時刻，一定會賣港投共。

廢話

永續七號仔議席

唔想分化 但泛民想點呢 成日火燒後躝咁宜家

證明中共好撚驚

分化撚 又可以block一個

樓主分化撚

樓主閱讀理解肥佬?

標題黨呀咪咁易俾人fake

故意的

屌你分化

關鍵一席，關鍵時候必賣港人
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

兒登痴撚線

負評係比樓主

兄弟爬山啦，佢講呢啲起碼無影響我哋呢邊，佢膠咪膠囉

痴撚線三毛

又搞分化。

推
楊岳橋代表香港去左美國 但無提有雙普選
浄係得獨立調查委員會
大家快d 留言話比佢聽 我地想要雙普選

關鍵時刻必然出賣你既一票

今日㩒/兌美金 今晚8點遮打見 818維園見
手持美金同午餐肉乜都有嘅時代要嚟啦

醒下啦楊議員，香港已經無險可守

夠你老母 決一不可！！！！！

「不停搬北京出來」；他認為五大訴求不用中央批准

楊岳橋條友而家係紐約同美國講成立獨立調查委員會係解決香港問題嘅唯一途徑.....

而家美國開始大大力介入佢竟然代香港人同美國人講我地只要獨立調查委員會, 完全無提雙譜選, 個仆街係幫香港人定老共呀！!!???

P牌開唔到po, 有無人幫手開po質問!!??

補link.

雙普選都唔講？ 唔得wo

真心膠？

樓主個標題作假造謠
追post啦咪上當

請自己睇link, 睇下楊岳橋同美國傳媒講咩

共諜現形

都話呢班友成事不足，敗事有餘，只反貪官不反皇帝，食屎啦

他認為五大訴求不用中央批准。工黨張超雄質疑是否示威者「定時和定點」集會，政府就會回應訴求，促請當局正面與示威者溝通。

不割

其實唔一定係北京想咁，而係林鄭比中央割咗，特登立法會同中聯辦減警力。
立法會搞咗成日都冇警察？中聯辦佢會唔知？

特登捉返中央出嚟，係佢要攬炒都唔奇。

On9,剩係話唔關北京事已經離晒地！林鄭call大陸人落黎打人？林鄭自己一個可以答應五大訴求，運動去到呢個階段仲可以咁諗，唔係on9係乜？

其實好簡單 大家只要諗下點解所以令我地內訌既事咁岩全部同一時間呢三兩日出現呢？stay calm guys!理得佢真心膠定點 係我地冇大台既原則下 所以唔鐘意政府既都keep住先 唔認同咪無視囉 我地既人有好多界別 總有人因為認同呢啲人而行出黎 我地要既只係呢個加乘 先打贏仗 其他不滿放埋一邊先！

點反到習近平
冇軍隊 冇核武

冷靜啲，唔好斷章取義
睇晒全文先

分化撚 咩居心 已block

我們的訴求唔清楚咩？定泛民唔識中文
撤回逃犯條例
成立獨立調查委員會
收回暴動定姓
撤回暴動罪
立即進行雙普選

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

食屎啦你

一個月前回應訴求就即刻平息到嘅
依家對政府無希望 佢做乜都平唔到了

are you fucking serious?

wa diu

楊岳橋批評林鄭月娥聲稱日後會深究社會分歧，質疑她日後會走數，又形容現時是她管理不善，將北京政府「拉埋落水」，擾亂外交格局，「不停搬北京出來」

屌你老母，兩樣嘢黎，講林鄭拉北京落水
係因為佢哋唔可以咁明目反中共，費事又話港獨，而且咁講仲可以將錯推晒落林鄭(而事實上係人都知關北京事，咁講都係可以有個下台階，唔係一次過將對立面推晒)

聰明， 雖然有d野大家心知肚明， 但說穿咗， 只會更難處理， 到時想俾落台階人都俾唔到

喂， 如果一口咬定係中國政府指使， 中國只會繼續咁樣行下去

如果入晒林鄭數， 炒咗佢， 又可以重新黎過